暗戀緊嘅女仔知道我成日望佢點算好？

暗戀左同班女仔，上堂成日都忍唔住望一望佢
但係一早就比佢發現左，佢而家一feel到我望一望佢就會縮一縮避一避咁 好似有d驚，我未同佢講過野 ，其實正常咁樣係唔係女仔都唔鍾意人地成日望佢？
而家係咪代表我無雞會？ 好想同佢一齊到

會縮會避？

Oh no you are done 巴打

放心啦
睇你打字大約估到你咩性格
你冇機會

其實我諗緊如果我正正常常走去同佢講下野會唔會令佢放低戒心..

有d怕事嘅性格..

同人有興趣就大方d 同人認識下，如果有人成日係到閃閃縮縮咁望你，係人都怕啦

好

呢下好似遲左
第一印象好重要

Aggar

樓豬毒到...
應該做咗朋友先會好啲

Shitty 人？